---
title: ""
weight: 1
bookHidden: true
---


## Première semaine: accueil et vérification des outils

<center>
<video width="50%" src="/cegep/420-4F5-MO/presentation/premiere_semaine.mp4" type="video.webm" controls playsinline>
</center>

* La prof veut vérifier que 
   {{% link "./a_distance/" "j'ai accès aux outils de travail à distance" %}}.

* Je dois être **disponible pendant les heures de cours**

* Le prof va appeler tous les étudiants via Teams pour se présenter et discuter.

* Je peux prendre de l'avance avec:
    * formation des équipes et choix du jeu
        * **important**: valider avec le prof!
    * modules 1 et 2

    